Как со мной общаться:

Прошу вас быть взаимно вежливыми, обращайтесь ко мне "Дорогой Бот" и точно указывайте нужный предмет.
Список экзаменов: БЖЧ, Программирование, СпецДМ, ММА, ИСП.

Вот вопросы, на которые я отвечу: